Описание
-
Утилита принимает 2 параметра - первым идёт URL, вторым - путь к конфигу.   
Конфиг по умолчанию - ***config.cfg***. Если он отсутствует или невалиден, то используются значения по умолчанию.  
Параметры и умолчания конфига:
```
[format]
line_length = [80] - максимальная длина строки. Может быть превышена в случае длинных слов
paragraph_delimiter_size = [2] - кол-во переносов строк после параграфа
header_delimiter_size = [2] - кол-во переносов строк после заголовка

[wrappers]
 ...
```
  
В блоке `wrappers` описываются обёртки в формате:

*тэг* = *левая_скобка*\_\_*название_аттрибута*\_\_*правая_скобка* - например, *a = [\_\_href\_\_]*

Работает это так: если где-то внутри абзаца встречается тэг *a*, то ставятся скобки, между ними ставится значение аттрибута, а сразу за закрывающей скобкой идёт содержимое тэга.
Для этого сделан отдельный блок, чтобы можно было оборачивать произвольные тэги - например, *img* (в одном из примеров).

Также в конфигурации участвует файл ***sites.cfg***. В нём содержатся домены, и для каждого домена прописываются селекторы для заголовков и абзацев в нотациии ***xpath***.
Какое-то обобщение сделать не получилось, т.к. например, у газеты.ру есть статьи с совершенно невменяемой вёрсткой по семантике (абзацы и заголовки в *div*, подзаголовки *h1*...)

Логика работы
-
- при запуске утилита проверяет наличие урла (обязательный параметр) и пути к конфигу (необязательный).
- ConfigReader пытается открыть указанный пользователем (или дефолтный) конфиг, и при его наличии парсит и валидирует.
- создаётся парсер страаницы и и экземпляр output
- страница парсится и отправляется в output

Примеры
-
https://www.gazeta.ru/tech/2019/06/10_a_12406201.shtml  - тут вёрстка убогая  
https://www.gazeta.ru/culture/news/2019/06/19/n_13108567.shtml  
https://lenta.ru/news/2019/06/19/shepelev_friske/  
https://lenta.ru/news/2019/06/15/170/  - тут есть картинка  
https://ngs.ru/more/66128557/  
https://ngs.ru/more/66130072/  

Результаты выполнения лежат в `./articles`


В дальнеёшем было бы неплохо добавить для новых доменов попытку распарсить страницу самостоятельно, основываясь на идее семантически правильной вёрстки.
